點解勇者，王女，聖騎士成日俾人調教？

有必要嗎？

挫佢地銳氣

有咩keyword

h動

冇圖冇片點討論

係姬騎士先啱

女人同獸人大戰

堕ちモノRPG

姫騎士同王女屬性又唔同嘅

戰乙女先最正

識貨，姫騎士リリア嘅玩法都唔錯

不過之前飾演愛莉果個金髮新出果套炎之勇者都ok